中国漁民入侵台灣領土非法捕魚,包圍挑釁衝撞海巡艦隊。艦隊鳴槍示警後支畜落荒而逃。

內文取自海巡署：

你不知道的海面追逐戰～鳴槍嚇阻中國快艇！

昨天清晨，金門海巡隊與第九岸巡隊拂曉出擊，會同金門縣政府水試所，組成護漁船隊，前往檳榔嶼海域進行非法佈網清除行動。

到達現場，我們便著手清除破壞我國海域的漁具；眼見生財工具要被收走，中國漁船開始通風報信，說時遲那時快，十多艘快艇往護漁船隊襲來，企圖搶收漁網。

面對惡意的衝撞與挑釁，同仁立即駕艇反制，因對方船數眾多，為保護人船安全，艇長當機立斷，授權即刻鳴槍示警。

「砰！」

同仁當下即對空發彈，送上最嚴厲的警告，中國漁民這才驚覺不對，駕船掉頭、加速離去。

此次任務我們成功清除了漁網78件、蟹籠134個，不僅保護我國海洋生態，也為當地居民守下富饒的漁場。

當前，「武漢肺炎」與「非洲豬瘟」兩大傳染疾病雖持續肆虐；來自對岸的挑釁亦未曾止歇，但動搖不了海巡守護藍色國土的決心。我們會堅定執法，持續強化護漁、巡邏密度，絕不讓海上有任何破口。

#除網護漁 #破壞生態絕不允許
#強力執法 #守護國境海巡當先

海巡署艦隊分署
金馬澎海巡鐵三角
守鱟幸福

自推10下

支持台灣嚴正執法

下次沒收漁船拎去拍賣

送支雄三比佢地

屌你老尾我係中華民國人呀

到達現場，我們便著手清除破壞我國海域的漁具；眼見生財工具要被收走，中國漁船開始通風報信，說時遲那時快，十多艘快艇往護漁船隊襲來，企圖搶收漁網。

形到

打撚死班支畜

下一波會係糧食危機？

支那漁船被驅逐出台灣國境

射死支那人

海猿

射死支那賤畜

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

啲官方fb真係好正

G持
射撚死班生蕃

蔡英文2018大敗之後 決定要貼地 所以用memes治國